譚德塞指特朗普無任何好理由將美國從世衛退出

世界衛生組織總幹事譚德塞說，美國總統特朗普沒有任何好的理由，將美國從世衛中退出。

在新型肺炎疫情肆虐全球期間，特朗普多次批評世衛抗疫不力，以及未能要求中國對疫情大流行負責。他曾在今年5月揚言，終止美國與世衛之間的關係。

譚德塞最新接受訪問時表示，當知道特朗普說要將美國退出世衛時，他第一個反應是「不相信」，又說直至現在，他依然認為美國行政當局，找不到好的理由退出世衛。

他說難以確定若美國退出世衛帶來的影響，強調相比美國對世衛的財政貢獻，他更加重視美國在全球的領導能力。

未計全球，淨係放流料死咗20萬美國人…
都夠晒理由啦

你咪係囉

"譚德塞" 都夠晒理由啦

其實點解佢仲可以繼續做

駛撚美國咩
有強國就夠啦
要美國把撚

使鬼俾理由你，唔中意咪quit囉～

我都想知

呢條已經係死罪啦，搞左半年先肯叫人帶口罩，唔好話口罩係咪一定得，港台試哂俾你睇有一定幫助，搞到d人一味話世衛話帶左無用架，咁仲唔叫失職？你唔俾d合適既指引，下下要靠自己個國家去做去睇去試，我要你把撚咩

世界就係咁黑暗
虛偽左膠主導下所支持的垃圾
非洲黑人唔屌得架

唔會有人想執呢壇蘇州屎
留個黑人係到有咩衰野就推晒落佢到 有人批評佢就話佢歧視

見到力架就唔開胃

有冇人問佢係咪收左中共利益？

我曾經都係左膠，接觸過基佬、黑人、女人，佢哋做起事上嚟，為左得到認同，真係願意犧牲更多，我以前覺得黑人後天環境差，為生存而犯法都情有可原。以事論事，呢條菜做事亂咁嚟，一舖清走黑人辛苦建立出嚟“改善中”形象，加劇白人、黃種人對黑人歧視黑人多得佢唔少，由difficult mode 昇做crazy mode

咁又係

之前一句唔洗戴口罩
已經令世界一班盲毛信咗
搞到周圍奶曬嘢

全世界多得佢唔少

咸濕菜